見到人粒鼻屎就跌出嚟應如何禮貌而不尷尬地提醒？

急問

去洗手間

用碌鳩篤入去

食咗隻死貓去
話粒鼻屎係你噴

畀張紙巾佢，同佢講個鼻有啲嘢

塞個口罩佢戴

會叫佢抹抹個鼻，正常人會get到咩事
成日覺得無人提會好慘，好想有人提我
好希望我咁幫人，人地第時會咁幫返我

幫佢撩完食咗佢

拎自己塊鏡比佢照照

我有形象！

扮彈bass

伸條脷過去扮kiss但係食咗佢

斬腳趾避沙蟲

熟嘅話可以笑佢唔熟好驚佢尷尬

愛情片嚟

動作片-.-

擘大口接住佢

你扮

其他人啲留言好衰

你帽咁gay渴啦

幫佢吹走佢

有心心filter